連登有無愛華頓Fans?

李鐵果時開始捧
今季睇怕都係收成期

前10=收成?